## FRAMEWORK MEDOO

>>>
Proyecto sencillo para uso del framework Medoo

Medoo es una herramienta de uso facil para conexiones a base de datos

En este proyecto se implementa el uso de medoo para consultas
>>>

para mas informacion sobre el framework consulta su [Documentación](http://medoo.in/)